大家古著去開邊度買？

玩開保良局 救世軍
想試下新野

去陳氏古著買左十件Hard Rock Cafe 衛衣 著去隔離屋邨個公園屌左十個牛屎MK妹